以後將奶共派改叫「忠廢派」有冇得諗？

老納post？